# game-hack

https://github.com/mq1n
这个库是用来 他提供了一个开源的反作弊内核框架
就比如nomercy
https://github.com/illegal-instruction-co
这个提供了一些对抗ring3内存保护的方法
https://github.com/TLeonardUK
提供了黑暗之魂开源服务器
https://github.com/vawser
写了eldenring的yapped
https://github.com/Ekey
写了eldenring的解密器
https://github.com/Atvaark
https://github.com/JKAnderson
这两个都跟from software 公司的软件破解有关


ekey 这个人提供了各种游戏的解包
